我講多次！唔撚俾買月餅！

慶節？慶你老母咩
食紙皮都唔撚食月餅

樓主小學生, 唔識八月十五殺韃子既故事, 大家體諒下

同傳統習俗對抗唔容易,可以試下平日午餐先。

【升級方向】午餐？罷了

(和理非全面升級)星期五，日0消費！